抑鬱藥+ 安眠藥副作用

因為情緒精神崩潰去左睇醫生，佢開左Deanxit 同Stilnox 比我，但一隻副作用係失眠；另一隻藥副作用係會不安同抑鬱究竟work 唔 work 架

你都唔開心仲開不安比你 係咪痴線 貼佢講食完仲唔舒服睇下可唔可以換藥

我諗住自己去藥房買算睇一次好貴

Stilnox唔係安眠藥咩？點會係訓唔著教

正常黎講藥房唔會肯無醫生紙賣呢兩隻俾你

想睇私家有經濟困難可以睇下

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇